有冇散文集的書介紹？

唔好太濃文學味道，要易入口的

朱自清

林夕全集

保齡球的球

《林場必備》

記憶像鐵軌一樣長 -余光中

龍應台

小思-翠拂行人首

梁實秋 雅舍小品

西西

入嚟就係想講佢

世界第一

朱自清
徐志摩
冰心

張五常
董橋
林行止
練乙錚

沈從文 湘行散記